前線唔好再衝，以後學拉登啦

學日軍

萬歲衝鋒

一邊食狗肉一邊開槍